其實『愛如潮水』而家真係好啱形容馬明

我再也不願見你在深夜裡買醉
不願別的男人見識你的嫵媚
你該知道這樣會讓我心碎

根本係馬明嘅心情寫照